無自信到自己都好唔鍾意自己

有冇同路人

有

互相欣賞大家

一時好愛自己自信爆棚
一時好憎自己

我

gaygay

邕邕

有，人人都覺得我做嘅任何野都令人討厭

我都係咁同完個女仔出街之後成日都會諗自己係咪表現得好差

明明啲人話同鍾意嘅同約會出街係一件開心事 但我就唔開心多過開心

係 成日同自己講自己客觀條件都算唔錯
但係就係鍾意唔到自己